未瞓嘅入一入嚟 幫幫手諗下辦法吖

是咁的 近日開始轉涼 屋企係用儲水式電熱水爐嘅
所以兩日洗一次頭係基本
咁我今晚就洗頭啦
洗完頭先發現風筒壞咗
咁我個頭點乾
點搞

自然乾咪得

剃光個頭

拎毛巾印下 碌下電話 兩三個鐘就乾

好長呀啲頭髮🥴

唔洗瞓lu~

真係痴線㗎喎

熨斗

塞個頭入雪櫃 雪到變冰再捽走啲冰

我應該都變埋冰🥶

有得諗
但我屋企冇

你要個頭乾咋嘛

塞個頭出窗口由佢吹乾

你又講得幾有道理喎

P牌出埋d垃圾on9po

住28樓
畏高

砍掉重練
I mean個頭

風筒你又壞 熨斗你又冇 窗口你又畏高 你都係剃撚左佢算啦

咁點解唔剃光頭

垃圾屋企

光頭好凍

ok 準備好啦我

落樓下公園沖涼 順手用埋乾手機吹頭

巴打唔好咁癲好喎